有無人覺得Heyo 隻盛夏的舞 好好聽

第一次聽係Heyo同麗英唱，勁好聽

好聽

好聽
已經係playlist頭幾首成日聽嘅歌

VSOP 屌鳩海洋公園

睇醫生

隻花華好聽
老實
編曲够豐富

今年 唔撚番黎做

真識嘢

同kolor果隻我歌都好正

香港人以為rap一定要係lmf咁嗌到把聲拆哂先叫rap

去浦去浦～

跳那盛夏的舞

佢咬字好特別好扁,唔係咁鐘意
有啲似黃明志
不過首歌幾好聽
利申好少聽rap

Heyo啲rap真係好正, 佢把聲硬係唔知點解好吸引你想係咁聽佢rap同講嘢
你有那麼不可替代嗎~

推

果種我唔太中意

麗英算把喇
專心MEAN人好過

第一次聽果時覺得好驚豔
果時咁啱同左一齊幾年既男仔分手
又喊到pk